[家長提醒] 黎緊幾日天氣轉涼，手足入夜要注意保暖

天氣轉涼體力會消耗得更快

記得一定要注意保暖同埋適時食野補充體力

各大駐守既手足記得唔好就咁訓地下

唔好凍親

仲有天氣轉涼會令肌肉冇咁快warm up

病咗又俾人拉 咳去D狗度

我尋日開始攝嚫